====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous , qui passions des après-midi entiers en exploration sans que personne s ' en soucie , nous nous racontions des histoires à partir de ces traces et de ces lieux autrefois habités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

